---
title: 風姿花傳
layout: post
lang: zh-Hant
category: flowers
depth: 2
date: 2011-03-16 00:02:00
---

### Chapter 2

日子又過了十來天，蒼今天正式從高等書院畢業了，因爲是以全書院第一名畢業，所以蒼代表畢業生髮表演說。

當蒼在臺上說到一半正要很感動的時侯，他看到了棄天就遠遠的坐在一角，他突然停了下來，大家都以爲蒼演說說到一半就要哭了…但不知道爲什麼的，蒼竟然微揚嘴角，本來嚴肅一派正經，因爲蒼的微笑讓整個氣紛變的不在那麼拘緊。

蒼並沒有想過棄天會過來，其實…蒼已經很習慣沒有人會來參加他的畢業典禮，連以前的家長會之類的，母姐會是不可能有人來參加的，不過他會抽空去參加弟妹們的。今天他畢業了，棄天竟然來了，蒼其實很開心，而且很感動。


當典禮結束之後，棄天已經不在位子上，蒼相當失望，但當蒼走出書院時，棄天已經在門口等他。

「恭喜你畢業！」棄天笑着說。

「謝謝…」看到棄天的笑容，蒼心裏又開始碰碰跳。

「陪我走走…」

「…好…」兩人就一同走在路上，棄天還引發了許多路人的測目，必竟是把自己當肖像賣的便當店老闆，這街頭有誰不認識他。兩人一同走了很久，之後棄天拿了一份資料給了蒼。

「這是…」

「畢業禮物！」蒼愣了一下，他拆開之後發現是玄宗大學的學生證明書。當下他整個人呆愣在路上。

「…這是…」

「我幫你全都辦好了，再半個月你就要出發去首都，我會讓在首都準備開店的員工帶你去大學，並買好全部你的必須品。」

「我不能收！」蒼把資料要還給棄天，而棄天只是淡淡的說道：「蒼！你知道你的入學通知書是誰拿來的嗎？是九方鍚，你的弟妹們不希望你放棄這個大好機會。」

蒼神色很難看，他擡眼看着棄天，而棄天只是拍拍蒼的肩之後，他就往前走，蒼也慢慢的跟上。

「所以…你可以放心…我會讓伏嬰去照顧你的弟妹，若需要奶媽…華顏是個好選擇…」棄天見蒼只是默默的聽着，他就接着說：「你放心！我不做賠本生意，我將在首都開第一家棄天排骨大王旗艦店，你必須去那裏打工。」

「爲什麼呢？玄宗大學讀到畢業，不是幾百兩銀子就能解決的…我就算在你的店內做到死，也無法還清這筆錢！」蒼說的咬牙切齒，但棄天只是淡淡的說了：「我說過…你是個人材，而我是很願意投資人材的。」

「…我沒有辦法接受你的好意。」蒼覺的這一刻他變的很渺小，離棄天好遠好遠，他一輩子也追不上，一輩子都要積欠棄天的人情…這樣子…他寧可做到死，也不要接受。

「蒼…我知道我這麼做是傷到你的自尊心，但你要知道…懂的抓住機會的人，才是真好漢。機會就在你眼前，要好好的把握，不要再浪費時間和力氣。真正的男子漢是不會被這種事給打倒的。」棄天說完之後，蒼只能低下頭不語。

「好好想想吧！」棄天說完之後，他的馬車就駛過來了，伏嬰下了車要請棄天上車，接下來棄天還有幾個有關新驛站的會議要開，所以他上了馬車，在馬車關上門之前，蒼開口了。

「爲什麼是華顏姐姐去當保姆呢？」

「…因爲她奶大阿，當奶媽剛好！」說完馬車就開走了。

而蒼聽完答案之後，他臉色鐵青的握緊了手上的文件，忍不住飄出髒話：「靠！這是什麼理由…這樣怎麼讓我放心你照顧我的弟妹！」

<br/>

馬車上，伏嬰師一直忍住想要大笑的想法，而且要是讓華顏知道了，她可能不會管棄天是不是她的主子，一定是一斧過來把棄天給劈死。

回到了家，卻發現家裏都沒有人，而蒼正當要外出去找人的時侯，隔壁的鄰居跑過來跟蒼說了：「你們家的黃商子和別人打架，翠山行受了很重的傷，剛才九方鍚帶着兩個孩子去醫館看人了，而且已經驚動了官府，現在黃商子被壓走了，就在不久前。

蒼當下傻了眼，他急忙跑去醫館，一進去就發現九方鍚他們被圍了起來。

「你們要幹什麼！」蒼走進人圈，這時另一邊爲首的那個男人就說了：「叫你們的家長來！我們不和一羣沒有爹孃的人談！」

「即知道我們沒有爹孃！你們找誰談去，我就是他們的大哥，有什麼事找我！」蒼沉着神色，而對方打量着蒼之後，冷道：「果然是一羣沒父母教的人，你弟弟把我兒子打成重傷，還死不認罪，說什麼是我兒子先動手打你家孩子，我兒子連只蟑螂都不敢殺了，怎麼會打你們家那個孩子！」

蒼擡頭看着九方鍚，而九方鍚說了：「那我家翠山行的傷是怎麼來的？」

「誰知道阿！他被別人傷了就說我兒子乾的？是想要敲詐我家的錢吧！」

「誰要你們家的錢！」九方鍚吼了出來，而蒼把九方鍚拉到了身後，這時醫生走了出來，對方的兒子也跟着出來，只是簡單的皮肉傷，但他看到他爹孃都在時，馬上就放聲大哭說了黃商子許多不是，這讓對方更是氣焰高漲，說一定要告官府告他們告到死。

「你只不過是受了皮肉傷！翠山行到現在都還沒有清醒！」

「那又怎麼樣！我兒子就這麼一個！連根毛都捨不得傷！你們這麼沒心沒肺的把我兒子打成這個樣子，這不是賠我錢就能了事，我要你們全跪在我兒子的面前賠罪！」
九方鍚氣的又要打人，對方又叫囂：「果然是沒家教的人，有本事你打死我好了！」

「九方鍚…」蒼開口，九方鍚忍下所有的憤怒，退到了蒼的身後。

「在官府的調查還沒有出來前，還不知道誰對誰錯，今日我有一個弟弟受了重傷，我希望能好好的讓他休養，而令公子的傷我們等官府調查。」

「我！配～今天你們沒有先跪下來道歉，我就算官府來我也不放過你們！」真是別人家的兒子都不是人，就自家的兒子才是人就對了。蒼冷冷的看着對方，冷俊的面孔讓對方的氣焰法消了一半，但自覺自家兒子沒錯，又神氣了起來。

「官府的人來了。」醫館的人員帶着補頭進來。補頭看了看現場說了：「翠山行的傷…」

「他還沒有醒過來。」

「黃商子說，因爲有人先羣歐翠山行，所以他才會動手打人，但因爲對方實力太差，一下子就被黃商子打退，反而一口說是黃商子打人。」

「不可能！我兒子不可能打人！」

「是不是你兒子乾的，我還要追那時都在現場的人，因爲大夫說翠山行沒救了。」這麼一說，對方是愣了一下，而蒼馬上就衝進房間裏，看到翠山行蒼白着臉，昏迷不醒的樣子讓蒼默然了。


「他…的腦部受到了重擊…大夫說…再不醒過來…就沒救了。」九方鍚走了進來說道，他眼裏浮滿了血絲。外頭那個兇手就被補頭帶走了。

<br/>

<br/>

<br/>

因爲今天蒼畢業的關係，所以蒼一家請假一天要慶祝，所以並沒有人發現蒼一家已經出事，直到第二天沒有人來上班，才讓店長直接去家裏找人，去找才知道蒼一家出了事。棄天有交待要好好照顧蒼一家子的人，所以當蒼一家出事的時侯，店長馬上就去找棄天。


另一邊，蒼把兩個孩子真的帶過去給華顏姐姐照顧，但他有拜託華顏姐姐不要和任何人說他們家的事。華顏無道答應之後，蒼就帶着九方鍚兩人開始去拜託當時翠山行受傷時的目擊者。但沒有人願意出來做證，因爲那羣不良少年是那條街的惡霸，大家都不想惹事上身。

蒼拜託了一整天，都沒有人願意出來做證人，九方鍚氣的踢翻了路邊的垃圾桶。

「就因爲看不起我們嗎！還有天理嗎！」

「…九方鍚。」蒼看着九方鍚，而九方鍚說了：「又要找便當大王？」

「…找他…」蒼喃喃自語，又要找棄天嗎？雖然一開始事情發生的時侯，蒼第一個就想到了棄天，但是…蒼覺的什麼不去做就找他，太沒有志氣了，不一定真的每件事都去找他，棄天也有工作，又不是吃飽着就等着來收拾蒼一家的爛攤子！所以蒼搖着頭。「我們不找他，欠他的人情已經夠多了。我們已經盡力，明天一早開庭，我相信司法官會還給我們公道。」

「希望如此！」兩人一同回家去。

暗巷中…

「都辦好了？」

「這麼麻煩做什麼！讓他們全消失就好了！」補劍缺搖頭。

「我要讓他們知道…誰才是真正的惡霸。」說完，兩人就消失於暗巷中。

<br/>

第二天司法院開庭～

「依黃商子的供詞，是你們先動手？」

「明明就是那個人倒在一邊，我只是剛好經過，低下頭來看看而以。」那個人帶了狀師，就很自大的迴應，完全不把蒼這一邊放在眼裏。

「有證人嗎？」

「他們就是阿！」小混混指着他的狐羣狗檔，大家都齊心點頭。這時狀師就說了：「明明就是小少爺被打傷，還誣賴他們傷人讓小少爺被官府關了一晚，我們要求精神賠償一千兩白銀。」說完…九方鍚要不是被蒼拉着，他早衝上去揍人了，一千兩白銀…那裏去生？

「翠山行並不是自己倒下，而是腦袋受到重擊才會倒下，而且身上有許多被摳打的痕跡，而當下就他們那一羣人，而且手上有武器！黃商子也許傷人是不對，但翠山行的傷真的不是對方所傷的嗎？」蒼爲黃商子辯護。

「那裏有武器？」

「你們當下就把武器給藏了起來！」黃商子吼了出來，他氣憤的說：「我看到了！」

「那藏在那裏呢？找出來阿！你昨天所說的地點…不是什麼也沒有嗎！」狀師冷冷笑着。

「你們並沒有證人…」司法官是以證據在評論，雖然知道這羣惡少的行徑，但黃商子並沒有有力的證據來證明他們先動手。這時侯有幾個人進來了，他們是來當黃商子的證人的。


其中一個是那邊的店家，第一時間翠山行來買東西，那羣惡少順手牽羊被翠山行看到，翠山行制止了。當翠山行離開他的店的時侯，他的店員有看到那羣惡少拿着鐵棍跟進了巷子裏。

再來就是巷子裏的住家，住家表示有聽到惡少的咒罵，說翠山行好管閒事不打死他，就不是這裏的王。之後就聽到有人叫吼住手，他們出來看的時侯，黃商子正在打那個被告，其他人拿着武器就不見了，之後有人跑出來阻止黃商子，之後就把翠山行送醫院。

第三位他拿出了鐵棒，他表示這把鐵棒在第一時間丟進了他家，而他的家就是黃商子表示的地方。因爲補頭找上門的時侯，他並不知道有這個東西，而這個東西被他家裏的人收起來，因爲鐵棒可以賣錢，所以這家的屋主並不知道這是兇器。因爲蒼有去找他們，他們家裏的人才知道這是兇器，讓不知情的屋主做了違證。不過現在應該來的及拿出來做證。

因此…這羣惡少馬上無話可說。連蒼和九方鍚也愣住了，因爲昨天他們千拜託萬拜託，都沒有人願意出來做證人，怎麼今天都出來了。


因爲證物證人都到齊，所以這羣惡少因爲鬧出了人命，所以全部被收押，但狀師很努力想要讓官府放人，最後是這羣惡少被各打了一百仗，要賠翠山行醫藥費，如果翠山行因此往生，就要追加刑期。黃商子總算是無罪釋放。


但那羣惡少的父母在官府外大放厥詞，絕不放過蒼一家人。蒼並沒有理會他們，領着兄弟們就離開了官府。

暗巷中～

「要讓他們消失了嗎？」補劍缺問道

「不用！我讓讓這羣人知道，誰才是真正的大魔王！不搞到他們家破人亡我的名字就倒過來寫。」

「這種是我的長項！那…現在呢？」伏嬰師冷笑。

「去看翠山行。」說完…兩人又消失了身影，而補劍缺搖着頭，一開始棄天收到消息的時侯，棄天並不動聲色，因爲他考慮到蒼的心情，所以如果蒼不來找他幫忙，那棄天就暗中幫助蒼。之後又知道那條街被那羣惡少橫行很久了，因爲惡少的後臺很硬，所以大家都不願意出來幫忙。蒼在拜託完之後，補劍缺就帶着華顏去，弄弄那把大斧！這省城的新老大可不是幹假了，要比後臺嗎？棄天是商隊的領隊，這個省城的開發案的金主，他們不但是這一城的城主都要看棄天一行人的臉色，連國主也要禮遇棄天。要不然棄天怎麼可能能這麼快速的在這省城炒地皮，開便當店呢！

所以那些不敢出來做證人的人，就這樣都出來了。當然…這是不能讓蒼知道的事，要不然棄天會讓他們“消失”。

「我果然很適合做流氓阿！」補劍缺走出暗案，他要好好的活動了。
棄天走進病房，病房裏只有華顏無道和那兩個小鬼頭，華顏見到主子來了，就識相的帶着兩個小孩離開了病房。棄天就坐到了床邊，當門關上的時侯，棄天帝降臨。

「陛下！」伏嬰師屈膝。

「是該讓翠山行醒過來時侯了。」白帝將手放在翠山行的頭上，全身就泛起了光芒…。


之後聽到了敲門聲，蒼和九方鍚推門而入，先進來的蒼被一陣光芒閃到了眼，他閉了一下眼睛再定眼，棄天正坐在一邊，他把翠山行的被子拉好。剛才…是自己眼花了嗎？他好像看到白色的…棄天？是因爲陽光的反射嗎？

「都解決了嗎？」棄天問。

「嗯！」

「這次你是靠自己的力量把弟妹救出來喔！」棄天讚許。

「是嗎？」蒼不知道爲什麼，他並不覺的這次全是自己的力量…一定“有人”幫着自己。

「可以陪我走走嗎？」第一次…蒼開口問着棄天。

「當然可以！」棄天站了起來，兩人一同離開了病房。

<br/>

<br/>

離開病房之後，棄天和蒼兩人就一同漫步在街道上，四周圍來來往往的人都忍不住多看了棄天一眼，誰叫便當大王就在眼前呢！而棄天第一次有點反常，因爲他從來不再乎被大家這麼注目，但也許是今天有蒼陪着，所以棄天就不想這麼被盯着看，所以當他們經過茶樓的時侯，棄天就拉着蒼進入了那間看來華貴，平民止步的茶樓。

棄天選了一個靠窗的廂房，點了一壺鐵觀音，並沒有讓人來執壺，因爲棄天知道…現在需要的是兩人的獨處。等服務的人員離開之後，第一次棄天自己執壺弄了半天還燙到手，棄天皺眉。蒼看了笑了出來。

「看來有錢人就是不一樣，連泡茶也會燙到手？」蒼說完就將茶壺接了過來，先用燒開的熱水把茶壺衝過一次，之後放入等量的茶葉，衝入開水再倒出，之後再正式衝滿茶壺，之後再用開水將杯子都衝過，茶也泡好倒出。

棄天接過杯子，鐵觀音的茶香和色澤都有泡出來，入口微苦，但茶香馬上入鼻，之後回甘…也就覺的甜了。


「你泡了一手好茶。」

「這是院長的興趣…」蒼聞着茶香，以前…那能喝到這麼好的茶呢？外頭的小販叫賣的聲音傳了進來，讓蒼陷入回憶之中。


“糖葫蘆喔～好吃的糖葫蘆喔～”

“我想吃…”

“小蒼蒼…吃那個會拉肚子喔！”


「小時侯，想吃糖葫蘆，院長總是告訴我，吃那個會拉肚子，我信以爲真！爲此還和其他的小朋友打架，被恥笑是吃不起才會說不能吃。我不懂…但後來也懂了，院長一直努力的拉我們長大，他卻過勞死了，我放不下這些和我一樣被拋棄的孩子，所以我留下來了，之後九方鍚也留下來幫我。

我一直以爲我有足夠的能力可以保護我的兄弟，希望他們不要過着連糖葫蘆也吃不起的日子，所以我四處打工，就算對方不用童工，我硬是用低價的接下工作，直到我過了十六歲。
然…每一個孩子都在成長，讀書、吃飯、一般人家的花費用度，對兩個半成年人還有四個孩子來說，實在是一個很大的負擔。即使如此…我並不放棄！」蒼喝着茶水，臉上帶着溫柔的笑意，棄天看着，不知道爲什麼自己的心臟像是被糾緊了一般，隱隱作痛了起來。

「很難想像對吧！」蒼再爲已空的茶杯倒入茶水。

「…蒼…」棄天伸手握住了蒼的手。這時的蒼感受到了棄天手上傳來的溫暖，他紅了眼框。

「我一直以爲，我有足夠的能力可以保護我的兄弟，然…當真的出事的時侯，我竟然六神無主，腦袋裏只有想着要找你幫忙…」

「你並沒有來找我，你辦到了不是嗎？」

「你知道嗎？我不想找你幫忙是因爲…這讓我離你越來越遠，我不需要你的人情，我要的是能和你平起平坐，我知道這很不自量力，但每當你幫我一次，我就覺的我非常無能。」蒼抽回了自己的手，他擦掉了眼淚，沒有想到會哭，都幾歲的人了，還這麼哭哭渧渧的。

「我並沒有幫你！」

「真的嗎？」蒼再擡頭，只剩下紅眼。

「真的！」棄天伸手撫着蒼的臉。

「你騙人…」蒼站了起來，如果棄天真的沒有幫他，那些突然來做證的人是突然發現良心嗎？不可能！

棄天發現蒼要離開他急忙拉住蒼，因爲拉的太用力，蒼整個人就被拉往後，蒼一時沒穩住腳就要倒下，棄天一緊張又放手，這下蒼就倒入了他的坐位。蒼愣住了，棄天也愣住了，之後蒼又爬起來要離開，這一次棄天索性就把人往懷裏帶，硬是把蒼壓在自己的懷中。


蒼整個人被壓在棄天的懷裏，受到的驚嚇不少，但最大的衝擊是…棄天用力過猛，蒼被棄天壓的快沒法呼吸。

「放…我不…喘不過氣啦！」蒼吼了出來也終於推開棄天。

「蒼…」

「你幹什麼！我…」蒼大口大口的吸氣，這傢伙是想要讓他窒息是吧！正當蒼回了氣要開口罵人的時侯，棄天伸手抓住了蒼的雙手，表情非常的認真。

「…你…想幹嘛…」一時之間，蒼所有的氣憤都被眼前的異眸給吸走了，剩下的是開始加速跳動的心跳聲。


「我很喜歡你，我想幫助你、想寵愛你…我希望你開心…就像以前你幹走我大量的肉燥時，那時幸福的笑容。」


蒼有點囧，什麼叫“幹走大量的肉燥”，這個人…叫那能叫告白阿！

「你的生活…真的不是我可以想像的，但我只是覺的…我要你能開心，不用煩腦很多的事，你可以任性，可以爲自己奢侈，可以做自己想要做的事情，你辦不到的事！我都可以辦的到！」

「棄天…」蒼這下不知道要怎麼迴應了。

「你剛不是說了…你想要和我平起平坐，我是不是可以想像…你有點喜歡我？」

「我…」蒼臉紅了，棄天滿易的笑了出來，他把蒼溫柔的拉進懷裏：「是不是呢？」

蒼被抱在懷裏，棄天的低語讓他不知所措，可是內心的狂跳和理智蒼都無法控制，他真的可以就這樣容許自己就這麼一次，依靠這個人？

「你可以依靠我，可以任性！可以撒驕，可以要求你想要的一切…」

「我不想援交…」

「…援交？不！蒼…因爲我喜歡你，你也喜歡我…就不算是了…除非你不愛我…」棄天有點失望，他放開了蒼，伸手捧着蒼的臉：「說你喜歡我？」蒼臉紅的要爆炸了。

「欠你的錢…」

「每一筆都很清楚，你放心！」都這當下了，還在談錢？棄天有點火大，不過看到蒼嘆息的樣子，本來有點生氣的棄天，也就不氣了。現在應該不能追的這麼的緊，要是把蒼給嚇跑了就不好了。


「謝謝你…」蒼伸手握着棄天的手：「我真的可以喜歡你嗎？」

「是阿！只有你可以喜歡我…」棄天低下頭吻着蒼的額頭，蒼的臉又紅了…


像是惡作劇般，棄天擡起了蒼的下巴，輕輕的吻住了蒼的脣，蒼呆傻住張口，棄天的舌頭就捲了進來，蒼張大眼但腰支已經被棄天給抱住，蒼雙手抵着棄天的胸口，但棄天卷着蒼的舌頭，他雙脣壓着蒼…

蒼第一次被吻，就被如強奪蒼嘴裏的一切一般，蒼無法招架，任由棄天攻城略地…

當棄天終於滿足的鬆開了蒼的脣時，蒼整個人都軟在棄天的懷裏。

「我…真的可以任性這麼一次？」蒼是在問棄天，也是在問自己。

「可以！」

「任由自己喜歡你…依靠你…」

「可以…」棄天溫柔的撫着蒼的頭髮，蒼閉上眼。兩人總算是前進一步了。

<br/>

<br/>

<br/>

之後，爲慶祝蒼畢業，還有像奇蹟般醒過來的翠山行，還有許多的種種，棄天在自家豪宅開了宴會，大家都很開心的吃吃喝喝，小朋友們也被零食給淹沒，蒼和九方鍚也第一次喝到“酒”，雖然酒精量不高，但兩人因爲第一次喝，所以很快的就醉倒了。

見到蒼倒在桌上，這時伏嬰師就說了：「棄總！你的機會來了！」

「…什麼？」

「就用這次的機會把他吃掉吧！」補劍缺一臉淫笑樣，棄天第一次有種被看透的感覺，要死了喔！全世界的人都知道他想把蒼吃乾抹淨嗎？

「我們早就知道你喜歡那個小鬼，要不然怎麼會爲這一羣小鬼頭做這麼多的事！」

「對阿！明明就連自己兒子都不怎麼疼愛的人，會爲了那個小鬼還特別的發揮了大魔王的本事。」機會難得，兩人算是合力來取笑自家主子了。

「嘿嘿！其他的小鬼頭就交給我們了…」補劍缺一臉猥瑣樣。

「…真是夠了！」棄天雖然嘴上這麼說，但手上可沒這麼做，馬上就把蒼給抱走，無視身後屬下的暴笑聲，直接把蒼抱進自己的房間。

將蒼放到床上之後，其實棄天並沒有對蒼做了什麼，老實說…雖然想把蒼吃掉，不過…他並不想趁人之爲，所以他笨拙的把蒼的外衣脫掉之後，就準備要離開，但這時蒼坐了起來。

「你醒了…要喝解酒…」

「你這個大笨蛋！」

「阿？」棄天被罵的不明不白，他看着雙眼都要噴火的蒼，該不會…蒼在發酒瘋吧…。

「大笨蛋！大白癡！你爲什麼會…讓我這麼喜歡你呢？」蒼跳下床抓着棄天的衣服，他紅着臉的瞪着棄天，但全身上下已經沒有那個氣勢，而且還有點曖昧。

「你需要的是解酒液！」棄天覺的蒼現在是整個人掛在他身上，噴在他身上的酒味實在讓棄天忍不住鄒眉，沒有想到蒼會發酒瘋，以後一定要給蒼下禁酒令。所以他伸手抱着蒼的腰，要把人抱回床上，結果蒼不依的又踢又打的，棄天不想傷人，但被蒼這樣用力的掙扎和反抗，一個重心不穩，棄天就被蒼壓在床上。

「蒼！」

「你知道嗎？我好喜歡你…從你開始和我鬥嘴的時侯…我就覺的…你好好玩…可是！你不是我能高攀的起的人物…我想忘了你…你卻一直出現…幫助我…」蒼還沒有說完自己的話，他就用力的把自己的脣貼上棄天的。棄天張着眼，是否…他應該要讓蒼…多喝酒才是？剛才還覺的要禁酒，現在棄天覺的以後要找機會灌蒼酒才行。

所以…棄天張了口，讓蒼把舌頭探進自己的嘴裏，雖然笨拙，但蒼真的很認真的想要把棄天給吃掉的感覺，但棄天並不緊張，因爲…他一個翻身就把蒼反押在身下。

「蒼…」棄天開始解開蒼的衣服，沒有想到蒼很配合的也開始拉棄天的衣服，而且速度即快，這讓棄天又驚又喜，之後棄天吻住蒼的脣，兩人的舌緊緊的纏着對方，直到雙方都快沒氣了才放開，棄天更是不客氣的咬着蒼胸口的尖挺，蒼覺的自己的胸口又痛又麻的。

棄天吻着一邊，另一邊就用手指捏着、輕揉着，蒼沒有這麼被刺激過，所以他叫了出來，下身也有了感覺。

「你喜歡讓人咬你這裏？」棄天舔着乳尖，蒼感到一陣顫慄，他眼裏含着淚水，雙眼溼澗澗的，似乎真的很喜歡棄天這麼舔他。

「那你喜歡這樣嗎？」棄天伸手拉開了蒼的小褲褲，蒼的分身從褲子裏擡頭，這讓棄天笑了出來。

「好可愛…你有沒有用你的右手好好的疼愛他？恩？」

「不要了…」蒼覺的自己臉紅的快炸了，所以酒給他的勇氣已經開始消減，但接下來是換棄天不放過他了。

「真的不要嗎？」棄天揉着蒼的囊袋，蒼的分身一口氣彈了出來，棄天笑了出來：「哈哈哈…蒼…你真的很可愛。」他握着蒼的柱體，用指甲輕颳着頂口，頂口馬上就冒出大量的密液。


從下身傳上來的陣陣快感，讓沒有任何經驗的蒼全身都泛紅，他雙手抓着棄天的頭髮，只能吐出滿足的喘息，連話也說不出來了。

「告訴我…你喜歡…」棄天的手上下擼動着蒼的分身，蒼因爲突然的刺激唉叫了出來。

「不要…好…痛…」蒼分不出那是痛還是爽？

「真的痛嗎？」棄天低下頭吻着蒼的臉脥，蒼哭了出來，他從來沒有感受過這種刺激，很快的一陣電流衝進蒼的腦袋，隨及棄天的手就滿溢着白色的蜜液。

「喜歡嗎？」棄天一邊輕喃，一邊吻着蒼的肌膚。棄天慢慢的往下，他吻着蒼的小腹：「想要我舔你這裏嗎？」

「…不要了…」蒼用手蓋着自己的臉，但全身泛着紅潮的反應都在說蒼在說謊，所以棄天更是用舌頭輕輕的劃過蒼的頂口，再度高挺的分身更是在叫囂着：想要！“

「蒼…說阿…說你喜歡我…說你想要…是你先開始的喔…」棄天一直在提醒是蒼先挑起這場情事，於是蒼放開了自己的手，他用着溼澗着雙眼，臉紅的對棄天點頭，棄天吻着蒼，手上用着剛才蒼解放的蜜汁按着蒼的菊穴。

「棄天…」

「嗯…」棄天放開了蒼的分身，他分開蒼的雙腿，並把雙腿架到自己的肩上，他的眼神不在冷靜，似乎…棄天的忍耐也到了極限。


想疼愛蒼…

想灌穿蒼…

不想放開蒼…

第一次這麼的想要一個人…

從來沒有過的感覺，整個腦袋都被塞滿了

想讓蒼哭泣…

沒法思考了…我要…

「蒼…」棄天輕喃着蒼的名字，然後就狠狠的挺入，蒼張大了眼…痛！就算有好好的放鬆，但蒼真的沒有經過任何的情事，那菊穴也不是用來承受這種事的地方，於是蒼又哭了…。

他雙手打着棄天的胸口，因爲真的好痛。「好痛！放開！」

「蒼…蒼…我不放開…我的蒼…」棄天瘋狂的往前一壓，蒼的腰都快被棄天給折成一半，瘋狂的撞擊…隨着蒼菊穴的麻斃，蒼感受到了另一種異樣的感受。

「嗚…棄天…等…我…」蒼唉叫了出來，棄天已經瘋狂了，他聽不到蒼的叫喚，眼裏只有被慾望禁困的蒼…。


當慾望平息，蒼的酒也醒了。蒼覺的他的下身痛到讓他無法下床，連自理自己的衣服都辦不到，他真的不知道他那裏來的勇氣，竟然讓自己和棄天“發生關係”。


棄天拿着蜜茶走過來，蒼拉上了被子把自己蓋起來。

「你要負責任才行！」

「阿？」蒼愣了一下，他又拉開了被子，剛才他有聽錯嗎？棄天要他…“負責任？”

「你先開始的！我是失身了…」棄天坐到了床邊，蒼總覺的那裏不對，好像…自己比較吃虧吧…。

「反正！你一定要負責！」棄天很認真的說。蒼沒有這方面的經驗，所以他小聲的問了：「真的是先開始要負責？」

「對阿！」棄天點頭。

「那我該怎麼做呢？」

「簽名吧！」棄天拿了一張紙放到了蒼的面前。蒼看了看，臉上一排黑線…這是…“結婚證書”！

---

吃下大補丸

再度日更成功…

終於…h了阿

這次的h讓我寫的很無言

本來還想要更

不過被我寫的很猥褻…

總之…謝謝賞文